[工程撚][物管撚] 屋企出現裂縫點算？

位置係屋企入面 大門頂部
我發現屋企度大門閂唔埋
情況就係度門右邊向下傾斜 門角直接打落門框度
要向上頂一頂先閂到門
之後就發現門頂有一大條裂縫

我想問喱類大廈結構問題搵管理處適唔適當？
如果要自費維修 成隻門換幾錢左右？

自己上翻灰啦 唔同爛石矢咩

無事 門上面通常係吊扇定住門框 明顯係個吊扇無鐵開始裂 所以你點極最終都會裂 除非拆左個門

係。。咁先。。。啦

我做咁多年物管既經驗話我知
似係你道門框變形/ 門鉸位鬆左
門框離磚有裂縫

呢個唔關大廈結構事
而係屋入面管理處多數叫你閣下自理

屋企道大門係唔係長期開住？

係咪地鐵沿線?

可能係個底框鬆咗
如果對道門影響唔大就搵啲油漆灰遮住條gap
影響大就搵裝置佬拆門，連埋底框拆

正路門頂上面有條黏土，唔會直接係磚

修口野 你用多十年廿年都唔會有事

門框老化冷縮熱脹

利申驗樓師

認真, 先將條隙用剷刀剷大條d, 再用玻璃膠填條隙, 批灰批平佢, 再油就搞掂晒

填縫膠啦，玻璃膠會唔會上唔到灰啊

唔信就算

我仲有閂唔埋門既問題
想問有冇人可以答到換大門預幾錢左右？

釘板再落d石屎

門鉸有事姐 小事

呢個應該係門鈫有問題啫
搵個鏍絲批鬆咗幾隻鉸再修返實

呢個係門鉸問題,學巴打講咁整就得

Thanks you all.
我自己再試下扭啲門鉸睇下有冇效果
但係聽屋企人講之前已經扭過 但都係咁 自己未親手試扭過
試完再報告